其實好簡單 歷史上所有真「革命」都係抱著冚家鏟的心態

冇心裡準備就唔係革命

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER